Ik geloof dat Van Helsing het ook zag, want ik zag het snel kijk onder zijn borstelige wenkbrauwen die ik van vroeger kende.
Toen begon hij te kletsen alle dingen behalve onszelf en ziekten en met zo een oneindig genialiteit waarvan ik zag dat de schijn van Lucy's pretentie van animatie samensmelt realiteit.
Toen, zonder enige verandering, bracht hij het gesprek zachtjes rond naar zijn bezoek, en zei suavely: "'Mijn lieve jonge juffrouw, ik heb het zo grote genoegen omdat je zo bent veel geliefden.
Dat is veel, mijn liefste, ik was er altijd dat wat ik niet doe Zie: Ze vertelden me dat je in de geest was en dat je van a was afgrijselijk bleek.
Aan hen zeg ik: "Poef!
"En hij knipte met zijn vingers naar mij en ging verder: 'Maar jij en ik zullen hun laten zien hoe verkeerd ze zijn.
Hoe kan hij '- en hij wees naar mij met dezelfde blik en gebaar als dat met die hij me ooit aan zijn klas heeft gewezen, of liever na, a een speciale gelegenheid waar hij me altijd aan herinnert - 'weet alles van een jonge dame?
Hij heeft zijn madams om mee te spelen en te brengen terug naar geluk, en naar degenen die van hen houden.
Het is veel te doen, en, oh, maar er zijn beloningen, in zoverre dat we dergelijk geluk kunnen schenken.
Maar de jonge dames!
